想做完美好男人

但係。。。。。。

但係你冇賓周

做唔到咩

笑死

樓主要十油 支持你 畀啲心機乖乖

我屌你老尾啊仆街嬲死我

係咪要逼癲我啊下啊下啊下

好撚狗我實一刀桶埋去啊見到啊

嬲到扯蝦啊屌

多謝呢度先 屌

真係想鏈撚死你啊撚樣!!!!!!!!!!!!

wtf

人唔笑 狗都吠

估到晒

我好震憾啊!!!!!!!!!!!!

做左靚女之後我唔屙屎

偷偷地掛住佢^^

我想靜靜

諗起就想嘔

無事

9

8

7

6

5